出面好撚大風

好撚大風
十號風球咁

係汀九橋 一下子勁撚大雨

d風勁過上次八號幾十倍

係

屯門好大雨

大窩口黑晒天

好猛太陽 冇風 西貢

雨雲過緊黎

我都係咁話

葵芳都好大 突然一陣大風降溫之後就落大雨 好涼爽